有所謂中立友叫你唔好搞到小市民，要搞要對準政權，你可以同佢講

咁唔該你都對準政權，屌柒林鄭龜縮唔出黎回應我地訴求

林鄭回應我地訴求我地咪自動收皮囉